不是篤灰 不是割𥱊 但值得睇睇諗諗

[url]http://【8.5罷工】快閃堵路成新常態[/url]

Click 得入來 請你俾少少時間睇完佢
利申 我認為燒狗屋真心一啲問題都無
閃得夠快 就可以

但會搞到市民嘅行動
係時候要唞一唞
再利申
塞紅隧 塞港鐵 塞幹道 全部支持
但 只係要唞一唞
俾返時間坊間民宣做做嘢
同知頭唔知路嘅街坊講解吓燒狗屋係為乜
塞路塞鐵又係為乜

其實好多人知咗點解 就可以忍耐同接受多啲
大家都要齊做文宣手足

而且大家一齊 brainstorm 其他可能性
唔等同與勇武割𥱊的

勇武們 都請你們俾多啲胸襟 聽吓不同意見
大家都是想香港好

自推